［美領恒隆］記者同我入黎！

點解無記者用呢個angle問
法國領事館嗰陣洗唔洗拎approval

自由市場已死

1

2

3

4

5

6

7

8

遲早香港人賣樓都

9

10

共產黨打橫行個陣龍門不嬲任佢搬..邊邊有利就搬去邊邊

而家入得場既所謂記者係唔撚會問有用既問題
訓醒未

Pish

遲早香港人樓都賣唔出